Menigten volgden de cabine en juichten die lustig toe; charmante meisjes hebben het geschaald om zijn handtekening te krijgen; interviews verschenen in de betere klasse van papers, en de maatschappij nodigde hem uit voor het avondeten en voegde eraan toe: "Kom in de kennel."
Tijdens die bewogen donderdagweek was mevrouw Darling in het nachtverblijf in afwachting van George's terugkeer naar huis; een vrouw met heel trieste ogen.
Nu we kijken bij haar en herinner me de vrolijkheid van haar in de oude tijd, allemaal weg nu, alleen omdat ze haar baby's heeft verloren, merk ik dat ik het niet zal kunnen zeggen nare dingen over haar.
Als ze te dol was op haar onzin kinderen, ze kon het niet helpen.
Kijk naar haar in haar stoel, waar ze is in slaap gevallen.
De hoek van haar mond, waar men eerst kijkt, is bijna verdorde omhoog.
Haar hand beweegt rusteloos op haar borst alsof ze een pijn daar.
Sommigen vinden Peter het beste en sommigen vinden Wendy het leukst, maar ik vind het leuk haar beste.
Stel, om haar gelukkig te maken, fluisteren we haar in haar slaap dat de brats terugkomen.
Ze zijn echt binnen twee mijl van de venster nu, en sterk vliegen, maar alles wat we nodig hebben is fluisteren dat ze zijn Onderweg Laten we.
